唉 幾時先有女

同問

我屌你老母

你個名

我個名做咩

隨緣啦

唔是咁易

隨緣單身

巴打唔搵女？

識唔到
返倉全世界都係囝囝

女又話識唔到仔，仔又話識唔到女

返工之後都好難識到女
識到都係有仔 一係性格有問題

回應返你個問題

習慣咗就冇事

幾時先有仔

樓上兩個係on9仔

幾時有女 咁撚多女都冇個岩

我都係 好多仔都冇個岩

c打個名

名姐 真人都唔係既 做咩唔訓覺

晚晚都夜訓啦 一到夜晚就會諗呢d野

我都係 我諗緊係咪會單身一世

c打係散左定？

散左

我都訓唔著
我都想要女

永遠有人話唔駛急，單身好過拍拖啦之類嘅說話

好難識仔
A0

好難識女
試過用過下啲交友app
好似全部搵笨咁，定我個樣太柒冇人like

有女又一定好咩……

無咁西個陣

認真 女從來唔洗點溝
對自己有自信少少 個人整潔乾淨
談吐有禮就得
正常樣都有女

好好珍惜依家時間啦到你有個時就煩到嘔

自從我十六歲開始就未試過無女
次次散完一個 就會有人接上。。
我無主動去識 無玩交友apps
全部都係朋友 同事 中學同學 上網打機等等
唔係散拖 最短果個都有年半 依加依個五年幾了
我覺得係緣份黎 無得強求
你越想要就越無份

拍耐左 三觀吾夾都係要分
寧缺勿濫

不嬲隨緣 同埋唔做仆街
我明個道理
他朝君體也相同

岩岩先被分手 都係呢個原因

唉，幾時先有拖拍。

拍緊拖又怨
冇拖拍又怨

其實毒撚一個更開心

圈子細識唔到女

有咩野煩 , 定係條女問題

咩係三觀

真人唔西

三你老母觀
死大陸仔

人就係咁犯賤

點解樓主咁想要女朋友？向壞個方面諗，又激心，又要洗勁多錢

西女人

自己咪幾好

洗唔洗un住咁講

好頹

今日呢 唉 好耐冇拍拖了

依架有個係岩 但性格唔岩 唔知點好

女仔溝仔 易啦 主動少少就得

你可以起我底

點解要用交友app
巴打讀書定做野

想有人關心 一齊開心

成日比人fd zone

我都想有呢個問題
至少開心過

咁巴打你依架呢個5年幾都好啦
問題係識都識唔到 咁點有

想試下 分咪分 至少有

隨緣係呃自己 比自己好過d

性格唔岩？

呃自己說話

有交嘈下都好話悶啦

幾時先有女

順其自然 開朗d

就黎變你

我有你都未有

識過先知

食過丫唔係 識過先知💯✅

我唔支持婚前性行為

Exact7ly

其實追一個女仔真係睇feel
條女對你冇興趣就係冇興趣
通常兩個星期至一個月都追唔到
咁就搵新對象啦
要一齊幾個星期就夠

呢個真

絲打返工定做野

Same old shit

過來人經驗

返工定做野？有咩分別 今年grad

派左膠lmao 咩major？ 今年grad含得撚wo

唔自爆 畢業失業

A0咪A0
呢啲無得急

其實你正正常常，好難溝唔到

如果我畢業都唔會搵工住 比一年時間做自己既野

唔啦 唔想屋企人養 返pt都可以做自己野既

原來你仲係到

我覺得太快

你話啦 邊有咁易

有人覆毒撚 毒撚必定回

一定係叫緊我

講緊自己 wtp ig 有msg就秒回

幾個星期會唔會太快
未了解一齊 好易收皮

c打一定好得閒

日日9fing 書又唔使讀

就黎exam 仲9fing

我唔靚仔又冇錢，都有女主動埋身
所以我得你都得，最緊要係第一印象，個人精神乾淨差好遠

無途徑識

No exam. Rearranged to assignments

個人本身都精神乾淨
都係冇女

無得急

個時其實未無拍過拖又想拖拍
溝左個返黎之後頭幾個月都唔覺有咩問題
後尾就先知好多野煩

例如佢屋企人唔鐘意你
原因係我細過佢
同覺得我無禮貌（同佢地見面打招呼時細聲，但我不嬲講野都唔太大聲，未至於聽唔到）

例如佢講野會時不時不自覺咁愈黎愈大聲
有時係街到覺得好似唔係太好，會好聲氣想佢細聲D
會比佢發脾氣話「我係咁架啦，唔鐘意唔好要」
後尾就好D，叫佢細聲D麵唔會太大反應

我同佢讀同一校同一科，個科又多女同學
有時想識下人同人食下飯（有男有女）等自己分組上堂無咁悶（我同佢唔同組）
但係佢見到D女同學同我打招呼就會好似嬲嬲地（可能我錯覺）
但都明白既，所以後尾我直頭會見到都當見唔到咁
日日見佢地好開心咁一齊去食飯而我就
我都想識朋友架嘛
好彩後尾咁啱有機會見到佢地又可以講野
都講左Sorry話唔係特登扮唔識，佢地都估到

仲有好多好多，不能盡錄

間唔中會覺得佢好煩
唔想理佢咁樣（心入面）
但佢對我好好
所以就算幾多野煩，都未諗過散

極度內向？

做野個度冇女仔？

身邊好多女 但唔岩

係 屌 有個asm要用zoom 錄mon 唔比google

冇急啦

下 email個tutor啦 做乜9 我個邊之前都係咁 我email佢 佢就轉其他 不過我地係meeting
其實手機錄唔得咩？

咁咪慢慢識囉，你又唔係七老八十

有男朋友/唔啱

平時有冇其他興趣？

唔係 exam ＞ asm 1個鐘限時mc題 唔比google
全程要錄住自己個action and mon 怕我地出貓

唉 好多時比人fd zone

出到黎好多都有男朋友
一係性格有問題

唱歌

我唱緊

筍盤晨早mark哂

我有時都會，咁冇所謂㗎多個朋友又冇壞嘅
題外話，之前番工有陣時可以入休息室訓陣，個次我入去訓，個女同事又入埋嚟，之後除左件上衫話好熱，搞到個場面好尷尬

未絕望到搞gay

好嚴喎 我地做呢啲唔使mon 上網睇ppt
有冇其他野代替到？ 叫同學仔一齊同tutor講

佢見唔到你？

唱歌仲易識到喇，我之前踩單車都識到

間房好細，一定見到，仲坐過嚟叫我一齊打機

唉 好撚難有架屌

得一科係咁 其他都好正常
c打可唔可以講打點散

點識到？

點散？ 咪冇啦啦成個星期唔理我 之後就坦白話偷食 然後要分手

屌 一齊去小學mark定

我自己夜晚出去踩車，去到深井個邊休息緊，佢就埋嚟吹水之後交換電話

賤男仆街死

緣份到時你擋都擋唔住

屌你，講得咁撚易，一定好靚jer

呢個有趣 第一次聽
咁坦白

醫院啦屌

佢都令我成長左好多 不過就好傷

你個名答左你！

聽撚左好多年

走啦你

因為佢已經想分手

四眼柒頭一個，你俾個心出嚟識人人地都會feel到嘅

仆街 you win

主動啲識人 男女都係

屌你 我想成長機會都無

唔係你嘅，袋到入春袋都跌返出嚟呀！

後事如何

巴打a零？

我唔撚會擋，夠薑就飛埋黎

A1

過程中佢冇搵你 你冇搵佢？

有時會一齊出下車，本身有個拍左好多年嘅女朋友所以我都係當識朋友

人地未必想識你

巴打有異性緣

唉呢d説話只係令自己好過d

我麻麻地，女朋友有時好小氣

你鍾意人，人唔鍾意你；你唔鍾意人，人哋鬼咁鍾意你，你話幾咁嘥L氣呢

我有求佢有揾佢 佢冇再揾過我

check手機?

最痛苦莫過於此

唉 咁係咁架啦
屌所以人係犯賤

你覺得自己決唔決絕

我啱啱俾女飛咗2個月，先知呢個世界好多女等緊我溝通呀～

上少啲連登

巴打讀書定返工

有時，不過我基本上乜都會同佢講下所以成日俾佢鬧我做人冇機心遲早俾人呃

A0

我知道佢唔會再愛我既時候我就開始醒 冇再wtp佢

有機心就唔會比你呃到我返黎

我有時都咁講

返工，我年紀唔細㗎啦。

習慣左，右唔到
So sad

假如你成日主動搵你bf 但你想佢主動
但過左幾個鐘都冇搵你 你會唔會心軟主動搵返佢

返工都識到女

唔慣右

同問身邊都算多異性但全部唔岩

幾時先冇女呀

Diu same

Fd zone?

係呀，無feel

2中未

你假設緊我拍緊拖？ 我係好主動既人 我會既

唉 我都係
有feel但佢唔中意我

係
但有冇諗過做得多主動會好攰

我都係呀！好難得有一個覺得唔錯，但明顯佢唔鐘意我

你係咪冇個人興趣㗎⋯⋯

我覺得女仔做主動好蝕女主動，男嘅十成9都食，但其實未必好鐘意個女仔（我估得）

上興趣班真係識到人咩？

爛桃花都係花，要行晒啲西運好嘢先會嚟㗎

我覺 但我係鐘意做主動 冇辦法 我忍唔住唔揾

我依架就係煩緊呢個問題

屌你明我

有 但唔識講

可以點

咁你會點做 你唔會心軟？
姐係佢唔搵你唔搵佢？

上連燈係好開始；上141就⋯

我就連講野都不吐不快 忍住唔揾仲慘過攰

人哋唔鍾意你，主動有乜用呢

乜9 佢假設緊我拍拖 有冇爬文

Oh I’m so sorry

咁又唔使梳

互助互愛，走出困局

大概是寂寞吧
做野了

行吓山，報吓興趣班，搵吓朋友食飯，最壞打算咪裝交友Apps

圍爐了

我老母話大個咗就有

你邊到識先

女朋友就中學已經識，其他埋身個啲女就做野個時識

信老母講你依世唔使有女

點解上連登係好開始

我都係 我有野想知就會問
但佢死都唔講

怕錯過左

貢惡😑😑😑😑

有冇諗過搵返之前識果d女

一齊啦 等你得閒講

有錢你就有女

習慣咗就無事

ok

有雞先定有蛋先，有錢先定有女先

俾女玩

點玩法

今日你唔見左

有錢先

咩事咩事

有女唔代表佢會關心你 同埋一齊唔代表開心

仲未訓

我想有人關心我

而家都未

我係到諗緊 到底係咪自己個人問題

其實會唔會係你自己諗多左

又一隻兵

試下講多少少

咁唔一定要有女

你自己隻左手咪女囉

認真想問吓點樣為之有feel
有主動搵我算唔算有？
但如果下下都見一兩個月都冇進展就放棄會唔會有啲快？

今晚講＋
覆大家

覆我就好了

今晚同你講d野

好丫

緣份到 自然就會有
就算有 都要去學識點相處。

人夾人啫，漁翁撒網咁預咗食檸檬，一定會出pool

邊有咁多耐性等你成2個月
2個 － 3個星期好啦
最多一個月

朋友關心有限

c打 想問鐘意條仔對你千衣百順定有主見

唔好呃自己
你呃左你自己幾多年

唔係好鐘意漁翁撒網
我是咪太天真

有主見多過千依百順 鐘意man啲既仔

係咪覺得下下聽過好悶
所以我決定唔可以對鐘意嘅人好

下 未溝到就不如示好先啦

姐係點 唔通對佢自己條女咁看待咩

銀行戶口有幾多錢
等我帶你係泰國識女仔啦

你覺得有幾多成把握

如果條女同時有幾條友追
遲遲唔肯決定呢？
係咪都放棄？

從前我都渴望擁有愛情
曾經擁有過 先知愛情無想像中咁簡單。

邊會知
會知就唔洗呻

咁佢對你特唔特別？

係一個複雜嘅世界
要估黎估去

愛能不能夠永遠單純沒有悲哀
愛可不可以簡簡單單沒有傷害

老實講特別就冇㗎啦 有嘅話拍咗拖啦
但佢係叼我引嗰啲囉
雖然我唔係話抱好大期望 話一定要全力追
但我覺得咁樣就放棄好似唔係幾好

應該咁講
我覺得高質嘅女仔其實係要時間培養感情
得罪講句一嚟就拍得拖嗰啲本身自己都好飢渴 唔方高質
咁當然有少數例子一拍即合而且高質嘅
但有幾多個？
如果下下都要見條女有好感先至去馬 咁樣根本行死咗自己嘅選擇
唔係話要做兵去溝女神 純粹覺得成熟啲同女仔溝通 等佢哋慢慢欣賞你

give up la

速食文化令我唔想拍拖
對大家都唔健康

上到u又無玩ocamp都唔知點識女

咁會好多時比人fd zone

大把人拍拖先了解

到底識得好耐仲會唔會一齊到
假如你地本身係好朋友

我試過 識左4年之後先一齊

本身好熟？ 如果好熟都散 咁咪好尷？定做得返朋友

同巴打你一樣等緊有緣人

唔好講呃自己係咪聽占卜聽上腦

一個講法黎姐，個人就冇聽開占卜，感情既野冇得逼，唔通你宜家識到條女就拍到拖咩，得既你就唔洗開呢個post啦

唉 幾時先有錢

唉 識到就係另一個煩惱

點先叫有錢
冇食同住煩惱算唔算有錢

唉 幾時先有女

開學大把仔啦

想問 我一直都諗緊

咁叫好撚有錢
快啲去溝女 啲女見到你有樓成地水

間屋屋企人

好就女人 唔好就累人

諗起今日whatsapp有人forward咗條錄音
個女人喺度講今日天氣熱 佢又嚟M
搞到個閪又臭又up又有血腥味

你屋企咪姐係你
叫佢等下 條女見到你將來會有
都有誠意

咁男人都係 又唔好否定所有

會唔撚會 我唔信

巴打是咪發錢寒

等你上水

有乜撚野可能做朋友 唉 我都唔想講

好羨慕
我有我都去溝女

我得 真係可以做返朋友

咁d女唔係純睇錢
加上我窮

不要再說了

我係畀女溝嗰個
個女仔重要靚過我有錢過我

不過上星期我同佢講分手
而家做返朋友

利申正常外表，內心毒撚格

窮就唔好害人啦
正正經經打個丁好訓啦

真

好撚型！

其實溝女唔難..比佢見到feel到你真係關心佢為佢好就好易得手

講緊既係正常女仔 唔係個啲臭雞港女拜金妹

大膽啲啦！

幾時先有仔....

無溝過

想嚇死我？

冇錢受溝？

比女溝？有冇掛條車匙係袋？

好老實講 做少少野就關心人
好易比人fd zone

臭雞

點解咁多人冇人
但又遇唔到

Why

Fd zone左再溝其實都唔係問題
主要都係睇下條女接唔接受到

難好撚多

好型 點先可以比女溝？

你有樣有錢咪得 最好有樓添

我覺得唔難..仲簡單過就咁去識條女bor

師兄有齊？

可唔可以講多d

冇
今晚早啲訓可能會有

假設你係酒吧睇中條女
首先你要鼓起勇氣去聊佢傾計 然後再睇下人地反應 通常都睇你個樣 因為佢唔識你而你個樣係個刻既唯一既指標

但係如果個女仔本身係你朋友
可能佢已經知道你某啲習慣 又或者你知道佢某啲習慣
當你再嘗試進一步佢了解佢既時候其實你做既動作佢好容易會擦覺你對佢係點..如果佢冇點拒絕你既話證明你已經成功左一部分

唔係咁易嘅

我好自卑 咁我訓先

無，差距有啲大
想搵個同我門當戶對嘅人
竹門對竹門好正常

習慣左就冇事

唔拒絕係佢覺得身體接觸ok的

佢唔care

我介意

同你講名一樣

點先有女

點先有仔

大部分女仔都係
代表唔一定成功
係一個平常事

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

我已經放棄左呢個念頭，老實講由10幾歲開始已經放棄咗

我都係見到街裡愛人一對對 好想拎支棒球棍拆散佢地

咪係囉😳

😂😆我好老架啦

咁先正

😂😂😂😂50 歲都正？

我唔撚信

我都想問

所以咪開post問

做咩今日冇晒人

訓醒冇事架啦

又係我啊hi

你講幾時生仔？

想問你 如果有男仔係咁chur住你覆whatsapp
你會唔會覆

醒左幾日都有事

晚晚都見到依個post

我記得你 hi

ching唔洗返工？

讀書
聽日838準備走堂

走堂基本

以為新post

唉幾時先有仔

好尷喎

要睇下對方打咩先

追曬post

😂😂😂😂係 我亂up

無仔點生呀

單性繁殖

溝我plz：）

唉 唔好提

終於追晒post
好奇問句: 何謂有feel, 好多男仔見到靚女都有feel的

好睇我同佢本身咩關係bor

如果係fd

洗唔洗追post
有feel ＝ 唔反感？ 姐係你叫佢出街都唔reject？

想知 有冇得講？

連登唔可信

有咩得著

報到咁

唔係 試過表白之後都做得返朋友
仲好好嘅朋友

都冇咩堂上啦 就完sem

屋企無聊玩緊幾個交友app
利申:有女

咁我未去到話交友app識女

狗公

唔會 會覺得好煩
樓主有心上人？

OBA唔得既 咁就叫狗公
依家條女識左2個月 佢溝我
識落好大代溝 應該行唔落去

識唔到女內向慢熱

但佢keep住chur你都唔覆？
唉 呢個就係今日我煩嘅問題

幾內向先

感情真係好難煩 如果可以無欲無求就好

表白點失敗

？？？

你唔見左人

好似每次想出pool都有啲阻滯咁，可能係Timing唔啱

未表

做乜暗戀我

但點解你會覺得自己得米果陣先有阻滯
定諗多

可能佢想同你做朋友
但係佢知你鐘意佢 所以佢避你
利申 有試過